# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 这是直接由简体中文转换而来
# 某些术语可能不符合繁体中文习惯
# 欢迎批评指正
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-03 11:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-06-06 21:24+0800\n"
"Last-Translator: Aaron Wang Shi <aarons.wang@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/bitswash.cpp:168
msgid "Failed to create an IPC service.\n"
msgstr ""

#: ../src/bitswash.cpp:200
msgid ""
"Sorry, the existing instance may be too busy too respond.\n"
"Please close any open dialogs and retry."
msgstr ""

#: ../src/bittorrentsession.cpp:645
msgid "Torrent hash is invalid! "
msgstr ""

#: ../src/bittorrentsession.cpp:699 ../src/torrentsetting.cpp:192
#: ../src/torrentsetting.cpp:204
msgid "Full"
msgstr "完全分配"

#: ../src/bittorrentsession.cpp:705 ../src/torrentsetting.cpp:193
#: ../src/torrentsetting.cpp:208
msgid "Sparse"
msgstr "稀疏"

#: ../src/bittorrentsession.cpp:951
#, c-format
msgid "Error opening directory %s for processing"
msgstr ""

#: ../src/bittorrentsession.cpp:1226
msgid "Parse torrent failed:The torrent is invalid!"
msgstr ""

#: ../src/bittorrentsession.cpp:1226 ../src/bittorrentsession.cpp:1290
#: ../src/mainframe.cpp:1847
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../src/bittorrentsession.cpp:1290
msgid "Parse magnet URI failed:The torrent is invalid!"
msgstr ""

#: ../src/connectionsetting.cpp:54
msgid "Ports Setting"
msgstr "端口設定"

#: ../src/connectionsetting.cpp:66
msgid "Port Range (TCP):"
msgstr "端口範圍(TCP)："

#: ../src/connectionsetting.cpp:73
msgid "to"
msgstr "到"

#: ../src/connectionsetting.cpp:87
msgid "Enable DHT, Port (UDP):"
msgstr "允許DHT網絡，端口(UDP)："

#: ../src/connectionsetting.cpp:108
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: ../src/connectionsetting.cpp:120 ../src/torrentsetting.cpp:215
msgid "Download Rate Limit:"
msgstr "下載速率限制："

#: ../src/connectionsetting.cpp:128 ../src/torrentsetting.cpp:223
msgid "Upload Rate Limit:"
msgstr "上傳速率限制："

#: ../src/connectionsetting.cpp:135 ../src/torrentsetting.cpp:230
msgid "Maximum Connections:"
msgstr "最大連接數："

#: ../src/connectionsetting.cpp:142 ../src/torrentsetting.cpp:237
msgid "Maximum Upload Slots:"
msgstr "最大上傳通道："

#: ../src/extensionsetting.cpp:49 ../src/swashsetting.cpp:65
msgid "Extensions"
msgstr "擴展"

#: ../src/extensionsetting.cpp:57
msgid "Enable Metadata"
msgstr "允許Metadata頭"

#: ../src/extensionsetting.cpp:60
msgid "Enable Peer Exchange"
msgstr "允許對等連接交换"

#: ../src/extensionsetting.cpp:68
msgid "Protocol Encryption"
msgstr "協議加密"

#: ../src/extensionsetting.cpp:76
msgid "Enable Encryption"
msgstr "允許加密"

#: ../src/extensionsetting.cpp:79
msgid "Accept Unencrypted Peer"
msgstr "允許未加密的對等連接"

#: ../src/extensionsetting.cpp:88
msgid "NAT Service"
msgstr "NAT服務"

#: ../src/extensionsetting.cpp:96
msgid "Enable UPnP"
msgstr "允許UPnP"

#: ../src/extensionsetting.cpp:99
msgid "Enable NAT Port Mapping"
msgstr "允許NAT端口映射"

#: ../src/extensionsetting.cpp:102
msgid "Enable Local Service Discovery"
msgstr "允許本地服務探尋"

#: ../src/filelistctrl.cpp:79 ../src/filelistctrl.cpp:88
msgid "File"
msgstr "文件(&F)"

#: ../src/filelistctrl.cpp:79 ../src/filelistctrl.cpp:88
msgid "Files in torrent"
msgstr "打開種子"

#: ../src/filelistctrl.cpp:80 ../src/filelistctrl.cpp:89
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:58 ../src/torrentlistctrl.cpp:76
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/filelistctrl.cpp:80 ../src/filelistctrl.cpp:89
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: ../src/filelistctrl.cpp:81 ../src/filelistctrl.cpp:90
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../src/filelistctrl.cpp:81 ../src/filelistctrl.cpp:90
msgid "File priority"
msgstr "最高優先級"

#: ../src/filelistctrl.cpp:82 ../src/filelistctrl.cpp:91
#: ../src/peerlistctrl.cpp:67 ../src/peerlistctrl.cpp:82
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:60 ../src/torrentlistctrl.cpp:78
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: ../src/filelistctrl.cpp:82 ../src/filelistctrl.cpp:91
msgid "File download progress"
msgstr "文件下載進度"

#: ../src/filelistctrl.cpp:172
msgid "Do not download"
msgstr "不下載"

#: ../src/filelistctrl.cpp:174
msgid "Lowest Priority"
msgstr "最低優先級"

#: ../src/filelistctrl.cpp:175
msgid "Normal Priority"
msgstr "普通優先級"

#: ../src/filelistctrl.cpp:176
msgid "Highest Priority"
msgstr "最高優先級"

#: ../src/filelistctrl.cpp:178
#, fuzzy
msgid "Open containing folder"
msgstr "打開torrent文件"

#: ../src/filelistctrl.cpp:290
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/filelistctrl.cpp:291
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: ../src/filelistctrl.cpp:294
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: ../src/filelistctrl.cpp:297
msgid "Higest"
msgstr "最高"

#: ../src/functions.cpp:87
msgid "d"
msgstr ""

#: ../src/functions.cpp:88
msgid "h"
msgstr ""

#: ../src/functions.cpp:89
msgid "m"
msgstr ""

#: ../src/functions.cpp:90
#, fuzzy
msgid "s"
msgstr "%s"

#: ../src/generalsetting.cpp:53 ../src/swashsetting.cpp:62
msgid "General"
msgstr "一般設置"

#: ../src/generalsetting.cpp:64
msgid "Maximum Running Job:"
msgstr "最大同時活動任務："

#: ../src/generalsetting.cpp:72
msgid "Exclude seeding"
msgstr "做種中"

#: ../src/generalsetting.cpp:80
msgid "Save Fastresume every (s):"
msgstr "保存快速恢復每隔（秒）："

#: ../src/generalsetting.cpp:90
msgid "Associate Magnet URI with Bitswash"
msgstr ""

#: ../src/generalsetting.cpp:96
msgid "Associate .torrent with Bitswash"
msgstr ""

#: ../src/generalsetting.cpp:102
msgid "Run at Windows startup"
msgstr ""

#: ../src/generalsetting.cpp:118
msgid "GUI"
msgstr "圖形用户界面"

#: ../src/generalsetting.cpp:129
msgid "Refresh Timer (s):"
msgstr "刷新計時(ms)："

#: ../src/generalsetting.cpp:138
msgid "Enable Systray Icon"
msgstr "允許托盤圖標"

#: ../src/generalsetting.cpp:143
msgid "Minimize to Systray"
msgstr "最小化到系統托盤"

#: ../src/generalsetting.cpp:159 ../src/torrentinfo.cpp:66
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: ../src/generalsetting.cpp:170
msgid "Log Severity:"
msgstr "日志級彆："

#: ../src/generalsetting.cpp:173 ../src/loggerctrl.cpp:58
msgid "Debug"
msgstr "Debug"

#: ../src/generalsetting.cpp:173 ../src/loggerctrl.cpp:58
#: ../src/summarypane.cpp:78
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../src/generalsetting.cpp:173 ../src/loggerctrl.cpp:58
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/generalsetting.cpp:173 ../src/loggerctrl.cpp:58
msgid "Critical"
msgstr "關鍵"

#: ../src/generalsetting.cpp:173 ../src/loggerctrl.cpp:58
msgid "Fatal"
msgstr "致命"

#: ../src/generalsetting.cpp:173 ../src/loggerctrl.cpp:58
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../src/generalsetting.cpp:182
msgid "Maximum Lines:"
msgstr "最大連綫："

#: ../src/generalsetting.cpp:185
msgid "line"
msgstr "連綫"

#: ../src/generalsetting.cpp:189
msgid "Log to File:"
msgstr "保存日志到文件："

#: ../src/icons.cpp:28
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../src/icons.cpp:29
msgid "Andorra"
msgstr "Andorra"

#: ../src/icons.cpp:30
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "United Arab Emirates"

#: ../src/icons.cpp:31
msgid "Afghanistan"
msgstr "Afghanistan"

#: ../src/icons.cpp:32
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "Antigua and Barbuda"

#: ../src/icons.cpp:33
msgid "Anguilla"
msgstr "Anguilla"

#: ../src/icons.cpp:34
msgid "Albania"
msgstr "Albania"

#: ../src/icons.cpp:35
msgid "Armenia"
msgstr "Armenia"

#: ../src/icons.cpp:36
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "Netherlands Antilles"

#: ../src/icons.cpp:37
msgid "Angola"
msgstr "Angola"

#: ../src/icons.cpp:38
msgid "Argentina"
msgstr "Argentina"

#: ../src/icons.cpp:39
msgid "American Samoa"
msgstr "American Samoa"

#: ../src/icons.cpp:40
msgid "Austria"
msgstr "Austria"

#: ../src/icons.cpp:41
msgid "Australia"
msgstr "Australia"

#: ../src/icons.cpp:42
#, fuzzy
msgid "Aland Islands"
msgstr "Cayman Islands"

#: ../src/icons.cpp:43
msgid "Aruba"
msgstr "Aruba"

#: ../src/icons.cpp:44
msgid "Azerbaijan"
msgstr "Azerbaijan"

#: ../src/icons.cpp:45
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "Bosnia and Herzegovina"

#: ../src/icons.cpp:46
msgid "Barbados"
msgstr "Barbados"

#: ../src/icons.cpp:47
msgid "Bangladesh"
msgstr "Bangladesh"

#: ../src/icons.cpp:48
msgid "Belgium"
msgstr "Belgium"

#: ../src/icons.cpp:49
msgid "Burkina Faso"
msgstr "Burkina Faso"

#: ../src/icons.cpp:50
msgid "Bulgaria"
msgstr "Bulgaria"

#: ../src/icons.cpp:51
msgid "Bahrain"
msgstr "Bahrain"

#: ../src/icons.cpp:52
msgid "Burundi"
msgstr "Burundi"

#: ../src/icons.cpp:53
msgid "Benin"
msgstr "Benin"

#: ../src/icons.cpp:54
msgid "Bermuda"
msgstr "Bermuda"

#: ../src/icons.cpp:55
msgid "Brunei Darussalam"
msgstr "Brunei Darussalam"

#: ../src/icons.cpp:56
msgid "Bolivia"
msgstr "Bolivia"

#: ../src/icons.cpp:57
msgid "Brazil"
msgstr "Brazil"

#: ../src/icons.cpp:58
msgid "Bahamas"
msgstr "Bahamas"

#: ../src/icons.cpp:59
msgid "Bhutan"
msgstr "Bhutan"

#: ../src/icons.cpp:60
msgid "Bouvet Island Bouvetoya"
msgstr "Bouvet Island Bouvetoya"

#: ../src/icons.cpp:61
msgid "Botswana"
msgstr "Botswana"

#: ../src/icons.cpp:62
msgid "Belarus"
msgstr "Belarus"

#: ../src/icons.cpp:63
msgid "Belize"
msgstr "Belize"

#: ../src/icons.cpp:64
msgid "Canada"
msgstr "Canada"

#: ../src/icons.cpp:65
msgid "Cocos Keeling Islands"
msgstr "Cocos Keeling Islands"

#: ../src/icons.cpp:66 ../src/icons.cpp:68
msgid "Congo"
msgstr "Congo"

#: ../src/icons.cpp:67
msgid "Central African Republic"
msgstr "Central African Republic"

#: ../src/icons.cpp:69
msgid "Switzerland"
msgstr "Switzerland"

#: ../src/icons.cpp:70
msgid "Cote D'Ivoire"
msgstr "Cote D'Ivoire"

#: ../src/icons.cpp:71
msgid "Cook Islands"
msgstr "Cook Islands"

#: ../src/icons.cpp:72
msgid "Chile"
msgstr "Chile"

#: ../src/icons.cpp:73
msgid "Cameroon"
msgstr "Cameroon"

#: ../src/icons.cpp:74
msgid "China"
msgstr "China"

#: ../src/icons.cpp:75
msgid "Colombia"
msgstr "Colombia"

#: ../src/icons.cpp:76
msgid "Costa Rica"
msgstr "Costa Rica"

#: ../src/icons.cpp:77
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr "Serbia and Montenegro"

#: ../src/icons.cpp:78
msgid "Cuba"
msgstr "Cuba"

#: ../src/icons.cpp:79
msgid "Cape Verde"
msgstr "Cape Verde"

#: ../src/icons.cpp:80
msgid "Christmas Island"
msgstr "Christmas Island"

#: ../src/icons.cpp:81
msgid "Cyprus"
msgstr "Cyprus"

#: ../src/icons.cpp:82
msgid "Czech Republic"
msgstr "Czech Republic"

#: ../src/icons.cpp:83
msgid "Germany"
msgstr "Germany"

#: ../src/icons.cpp:84
msgid "Djibouti"
msgstr "Djibouti"

#: ../src/icons.cpp:85
msgid "Denmark"
msgstr "Denmark"

#: ../src/icons.cpp:86
msgid "Dominica"
msgstr "Dominica"

#: ../src/icons.cpp:87
msgid "Dominican Republic"
msgstr "Dominican Republic"

#: ../src/icons.cpp:88
msgid "Algeria"
msgstr "Algeria"

#: ../src/icons.cpp:89
msgid "Ecuador"
msgstr "Ecuador"

#: ../src/icons.cpp:90
msgid "Estonia"
msgstr "Estonia"

#: ../src/icons.cpp:91
msgid "Egypt"
msgstr "Egypt"

#: ../src/icons.cpp:92
msgid "Western Sahara"
msgstr "Western Sahara"

#: ../src/icons.cpp:93
msgid "Eritrea"
msgstr "Eritrea"

#: ../src/icons.cpp:94
msgid "Spain"
msgstr "Spain"

#: ../src/icons.cpp:95
msgid "Ethiopia"
msgstr "Ethiopia"

#: ../src/icons.cpp:96
msgid "Europe"
msgstr "Europe"

#: ../src/icons.cpp:97
msgid "Finland"
msgstr "Finland"

#: ../src/icons.cpp:98
msgid "Fiji"
msgstr "Fiji"

#: ../src/icons.cpp:99
msgid "Falkland Islands Malvinas"
msgstr "Falkland Islands Malvinas"

#: ../src/icons.cpp:100
msgid "Micronesia"
msgstr "Micronesia"

#: ../src/icons.cpp:101
msgid "Faeroe Islands"
msgstr "Faeroe Islands"

#: ../src/icons.cpp:102
msgid "France"
msgstr "France"

#: ../src/icons.cpp:103
msgid "Gabon"
msgstr "Gabon"

#: ../src/icons.cpp:104
msgid "United Kingdom of Great Britain & N. Ireland"
msgstr "United Kingdom of Great Britain & N. Ireland"

#: ../src/icons.cpp:105
msgid "Grenada"
msgstr "Grenada"

#: ../src/icons.cpp:106
msgid "Georgia"
msgstr "Georgia"

#: ../src/icons.cpp:107
msgid "French Guiana"
msgstr "French Guiana"

#: ../src/icons.cpp:108
msgid "Ghana"
msgstr "Ghana"

#: ../src/icons.cpp:109
msgid "Gibraltar"
msgstr "Gibraltar"

#: ../src/icons.cpp:110
msgid "Greenland"
msgstr "Greenland"

#: ../src/icons.cpp:111
msgid "Gambia"
msgstr "Gambia"

#: ../src/icons.cpp:112
msgid "Guinea"
msgstr "Guinea"

#: ../src/icons.cpp:113
msgid "Guadaloupe"
msgstr "Guadaloupe"

#: ../src/icons.cpp:114
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "Equatorial Guinea"

#: ../src/icons.cpp:115
msgid "Greece"
msgstr "Greece"

#: ../src/icons.cpp:116
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "South Georgia and the South Sandwich Islands"

#: ../src/icons.cpp:117
msgid "Guatemala"
msgstr "Guatemala"

#: ../src/icons.cpp:118
msgid "Guam"
msgstr "Guam"

#: ../src/icons.cpp:119
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "Guinea-Bissau"

#: ../src/icons.cpp:120
msgid "Guyana"
msgstr "Guyana"

#: ../src/icons.cpp:121
msgid "Hong Kong"
msgstr "Hong Kong"

#: ../src/icons.cpp:122
msgid "Heard and McDonald Islands"
msgstr "Heard and McDonald Islands"

#: ../src/icons.cpp:123
msgid "Honduras"
msgstr "Honduras"

#: ../src/icons.cpp:124
msgid "Hrvatska Croatia"
msgstr "Hrvatska Croatia"

#: ../src/icons.cpp:125
msgid "Haiti"
msgstr "Haiti"

#: ../src/icons.cpp:126
msgid "Hungary"
msgstr "Hungary"

#: ../src/icons.cpp:127
msgid "Indonesia"
msgstr "Indonesia"

#: ../src/icons.cpp:128
msgid "Ireland"
msgstr "Ireland"

#: ../src/icons.cpp:129
msgid "Israel"
msgstr "Israel"

#: ../src/icons.cpp:130
msgid "India"
msgstr "India"

#: ../src/icons.cpp:131
msgid "British Indian Ocean Territory Chagos Archipelago"
msgstr "British Indian Ocean Territory Chagos Archipelago"

#: ../src/icons.cpp:132
msgid "Iraq"
msgstr "Iraq"

#: ../src/icons.cpp:133
msgid "Iran"
msgstr "Iran"

#: ../src/icons.cpp:134
msgid "Iceland"
msgstr "Iceland"

#: ../src/icons.cpp:135
msgid "Italy"
msgstr "Italy"

#: ../src/icons.cpp:136
msgid "Jamaica"
msgstr "Jamaica"

#: ../src/icons.cpp:137
msgid "Jordan"
msgstr "Jordan"

#: ../src/icons.cpp:138
msgid "Japan"
msgstr "Japan"

#: ../src/icons.cpp:139
msgid "Kenya"
msgstr "Kenya"

#: ../src/icons.cpp:140
msgid "Kyrgyz Republic"
msgstr "Kyrgyz Republic"

#: ../src/icons.cpp:141
msgid "Cambodia"
msgstr "Cambodia"

#: ../src/icons.cpp:142
msgid "Kiribati"
msgstr "Kiribati"

#: ../src/icons.cpp:143
msgid "Comoros"
msgstr "Comoros"

#: ../src/icons.cpp:144
msgid "St. Kitts and Nevis"
msgstr "St. Kitts and Nevis"

#: ../src/icons.cpp:145 ../src/icons.cpp:146
msgid "Korea"
msgstr "Korea"

#: ../src/icons.cpp:147
msgid "Kuwait"
msgstr "Kuwait"

#: ../src/icons.cpp:148
msgid "Cayman Islands"
msgstr "Cayman Islands"

#: ../src/icons.cpp:149
msgid "Kazakhstan"
msgstr "Kazakhstan"

#: ../src/icons.cpp:150
msgid "Lao People's Democratic Republic"
msgstr "Lao People's Democratic Republic"

#: ../src/icons.cpp:151
msgid "Lebanon"
msgstr "Lebanon"

#: ../src/icons.cpp:152
msgid "St. Lucia"
msgstr "St. Lucia"

#: ../src/icons.cpp:153
msgid "Liechtenstein"
msgstr "Liechtenstein"

#: ../src/icons.cpp:154
msgid "Sri Lanka"
msgstr "Sri Lanka"

#: ../src/icons.cpp:155
msgid "Liberia"
msgstr "Liberia"

#: ../src/icons.cpp:156
msgid "Lesotho"
msgstr "Lesotho"

#: ../src/icons.cpp:157
msgid "Lithuania"
msgstr "Lithuania"

#: ../src/icons.cpp:158
msgid "Luxembourg"
msgstr "Luxembourg"

#: ../src/icons.cpp:159
msgid "Latvia"
msgstr "Latvia"

#: ../src/icons.cpp:160
msgid "Libyan Arab Jamahiriya"
msgstr "Libyan Arab Jamahiriya"

#: ../src/icons.cpp:161
msgid "Morocco"
msgstr "Morocco"

#: ../src/icons.cpp:162
msgid "Monaco"
msgstr "Monaco"

#: ../src/icons.cpp:163
msgid "Moldova"
msgstr "Moldova"

#: ../src/icons.cpp:164
#, fuzzy
msgid "Montenegro"
msgstr "Serbia and Montenegro"

#: ../src/icons.cpp:165
msgid "Madagascar"
msgstr "Madagascar"

#: ../src/icons.cpp:166
msgid "Marshall Islands"
msgstr "Marshall Islands"

#: ../src/icons.cpp:167
msgid "Macedonia"
msgstr "Macedonia"

#: ../src/icons.cpp:168
msgid "Mali"
msgstr "Mali"

#: ../src/icons.cpp:169
msgid "Myanmar"
msgstr "Myanmar"

#: ../src/icons.cpp:170
msgid "Mongolia"
msgstr "Mongolia"

#: ../src/icons.cpp:171
msgid "Macao"
msgstr "Macao"

#: ../src/icons.cpp:172
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "Northern Mariana Islands"

#: ../src/icons.cpp:173
msgid "Martinique"
msgstr "Martinique"

#: ../src/icons.cpp:174
msgid "Mauritania"
msgstr "Mauritania"

#: ../src/icons.cpp:175
msgid "Montserrat"
msgstr "Montserrat"

#: ../src/icons.cpp:176
msgid "Malta"
msgstr "Malta"

#: ../src/icons.cpp:177
msgid "Mauritius"
msgstr "Mauritius"

#: ../src/icons.cpp:178
msgid "Maldives"
msgstr "Maldives"

#: ../src/icons.cpp:179
msgid "Malawi"
msgstr "Malawi"

#: ../src/icons.cpp:180
msgid "Mexico"
msgstr "Mexico"

#: ../src/icons.cpp:181
msgid "Malaysia"
msgstr "Malaysia"

#: ../src/icons.cpp:182
msgid "Mozambique"
msgstr "Mozambique"

#: ../src/icons.cpp:183
msgid "Namibia"
msgstr "Namibia"

#: ../src/icons.cpp:184
msgid "New Caledonia"
msgstr "New Caledonia"

#: ../src/icons.cpp:185
msgid "Niger"
msgstr "Niger"

#: ../src/icons.cpp:186
msgid "Norfolk Island"
msgstr "Norfolk Island"

#: ../src/icons.cpp:187
msgid "Nigeria"
msgstr "Nigeria"

#: ../src/icons.cpp:188
msgid "Nicaragua"
msgstr "Nicaragua"

#: ../src/icons.cpp:189
msgid "Netherlands"
msgstr "Netherlands"

#: ../src/icons.cpp:190
msgid "Norway"
msgstr "Norway"

#: ../src/icons.cpp:191
msgid "Nepal"
msgstr "Nepal"

#: ../src/icons.cpp:192
msgid "Nauru"
msgstr "Nauru"

#: ../src/icons.cpp:193
msgid "Niue"
msgstr "Niue"

#: ../src/icons.cpp:194
msgid "New Zealand"
msgstr "New Zealand"

#: ../src/icons.cpp:195
msgid "Oman"
msgstr "Oman"

#: ../src/icons.cpp:196
msgid "Panama"
msgstr "Panama"

#: ../src/icons.cpp:197
msgid "Peru"
msgstr "Peru"

#: ../src/icons.cpp:198
msgid "French Polynesia"
msgstr "French Polynesia"

#: ../src/icons.cpp:199
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "Papua New Guinea"

#: ../src/icons.cpp:200
msgid "Philippines"
msgstr "Philippines"

#: ../src/icons.cpp:201
msgid "Pakistan"
msgstr "Pakistan"

#: ../src/icons.cpp:202
msgid "Poland"
msgstr "Poland"

#: ../src/icons.cpp:203
msgid "St. Pierre and Miquelon"
msgstr "St. Pierre and Miquelon"

#: ../src/icons.cpp:204
msgid "Pitcairn Island"
msgstr "Pitcairn Island"

#: ../src/icons.cpp:205
msgid "Puerto Rico"
msgstr "Puerto Rico"

#: ../src/icons.cpp:206
msgid "Palestinian Territory"
msgstr "Palestinian Territory"

#: ../src/icons.cpp:207
msgid "Portugal"
msgstr "Portugal"

#: ../src/icons.cpp:208
msgid "Palau"
msgstr "Palau"

#: ../src/icons.cpp:209
msgid "Paraguay"
msgstr "Paraguay"

#: ../src/icons.cpp:210
msgid "Qatar"
msgstr "Qatar"

#: ../src/icons.cpp:211
msgid "Reunion"
msgstr "Reunion"

#: ../src/icons.cpp:212
msgid "Romania"
msgstr "Romania"

#: ../src/icons.cpp:213
msgid "Serbia"
msgstr ""

#: ../src/icons.cpp:214
msgid "Russian Federation"
msgstr "Russian Federation"

#: ../src/icons.cpp:215
msgid "Rwanda"
msgstr "Rwanda"

#: ../src/icons.cpp:216
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "Saudi Arabia"

#: ../src/icons.cpp:217
msgid "Solomon Islands"
msgstr "Solomon Islands"

#: ../src/icons.cpp:218
msgid "Seychelles"
msgstr "Seychelles"

#: ../src/icons.cpp:219
msgid "Sudan"
msgstr "Sudan"

#: ../src/icons.cpp:220
msgid "Sweden"
msgstr "Sweden"

#: ../src/icons.cpp:221
msgid "Singapore"
msgstr "Singapore"

#: ../src/icons.cpp:222
msgid "St. Helena"
msgstr "St. Helena"

#: ../src/icons.cpp:223
msgid "Slovenia"
msgstr "Slovenia"

#: ../src/icons.cpp:224
msgid "Svalbard & Jan Mayen Islands"
msgstr "Svalbard & Jan Mayen Islands"

#: ../src/icons.cpp:225
msgid "Slovakia Slovak Republic"
msgstr "Slovakia Slovak Republic"

#: ../src/icons.cpp:226
msgid "Sierra Leone"
msgstr "Sierra Leone"

#: ../src/icons.cpp:227
msgid "San Marino"
msgstr "San Marino"

#: ../src/icons.cpp:228
msgid "Senegal"
msgstr "Senegal"

#: ../src/icons.cpp:229
msgid "Somalia"
msgstr "Somalia"

#: ../src/icons.cpp:230
msgid "Suriname"
msgstr "Suriname"

#: ../src/icons.cpp:231
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "Sao Tome and Principe"

#: ../src/icons.cpp:232
msgid "El Salvador"
msgstr "El Salvador"

#: ../src/icons.cpp:233
msgid "Syrian Arab Republic"
msgstr "Syrian Arab Republic"

#: ../src/icons.cpp:234
msgid "Swaziland"
msgstr "Swaziland"

#: ../src/icons.cpp:235
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "Turks and Caicos Islands"

#: ../src/icons.cpp:236
msgid "Chad"
msgstr "Chad"

#: ../src/icons.cpp:237
msgid "French Southern Territories"
msgstr "French Southern Territories"

#: ../src/icons.cpp:238
msgid "Togo"
msgstr "Togo"

#: ../src/icons.cpp:239
msgid "Thailand"
msgstr "Thailand"

#: ../src/icons.cpp:240
msgid "Tajikistan"
msgstr "Tajikistan"

#: ../src/icons.cpp:241
msgid "Tokelau Tokelau Islands"
msgstr "Tokelau Tokelau Islands"

#: ../src/icons.cpp:242
msgid "Timor-Leste"
msgstr "Timor-Leste"

#: ../src/icons.cpp:243
msgid "Turkmenistan"
msgstr "Turkmenistan"

#: ../src/icons.cpp:244
msgid "Tunisia"
msgstr "Tunisia"

#: ../src/icons.cpp:245
msgid "Tonga"
msgstr "Tonga"

#: ../src/icons.cpp:246
msgid "Turkey"
msgstr "Turkey"

#: ../src/icons.cpp:247
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "Trinidad and Tobago"

#: ../src/icons.cpp:248
msgid "Tuvalu"
msgstr "Tuvalu"

#: ../src/icons.cpp:249
msgid "Taiwan"
msgstr "Taiwan"

#: ../src/icons.cpp:250
msgid "Tanzania"
msgstr "Tanzania"

#: ../src/icons.cpp:251
msgid "Ukraine"
msgstr "Ukraine"

#: ../src/icons.cpp:252
msgid "Uganda"
msgstr "Uganda"

#: ../src/icons.cpp:253
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "United States Minor Outlying Islands"

#: ../src/icons.cpp:254
msgid "United States of America"
msgstr "United States of America"

#: ../src/icons.cpp:255
msgid "Uruguay"
msgstr "Uruguay"

#: ../src/icons.cpp:256
msgid "Uzbekistan"
msgstr "Uzbekistan"

#: ../src/icons.cpp:257
msgid "Holy See Vatican City State"
msgstr "Holy See Vatican City State"

#: ../src/icons.cpp:258
msgid "St. Vincent and the Grenadines"
msgstr "St. Vincent and the Grenadines"

#: ../src/icons.cpp:259
msgid "Venezuela"
msgstr "Venezuela"

#: ../src/icons.cpp:260
msgid "British Virgin Islands"
msgstr "British Virgin Islands"

#: ../src/icons.cpp:261
msgid "US Virgin Islands"
msgstr "US Virgin Islands"

#: ../src/icons.cpp:262
msgid "Viet Nam"
msgstr "Viet Nam"

#: ../src/icons.cpp:263
msgid "Vanuatu"
msgstr "Vanuatu"

#: ../src/icons.cpp:264
msgid "Wallis and Futuna Islands"
msgstr "Wallis and Futuna Islands"

#: ../src/icons.cpp:265
msgid "Samoa"
msgstr "Samoa"

#: ../src/icons.cpp:266
msgid "Yemen"
msgstr "Yemen"

#: ../src/icons.cpp:267
msgid "Mayotte"
msgstr "Mayotte"

#: ../src/icons.cpp:268
msgid "South Africa"
msgstr "South Africa"

#: ../src/icons.cpp:269
msgid "Zambia"
msgstr "Zambia"

#: ../src/icons.cpp:270
msgid "Zimbabwe"
msgstr "Zimbabwe"

#: ../src/loggerctrl.cpp:56
msgid "Severity"
msgstr "嚴格"

#: ../src/loggerctrl.cpp:63
msgid "Log to File"
msgstr "保存日志到文件"

#: ../src/loggerctrl.cpp:66
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

#: ../src/loggerctrl.cpp:68
msgid "Pause Log"
msgstr "暫停記録日志"

#: ../src/mainframe.cpp:364
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: ../src/mainframe.cpp:366
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../src/mainframe.cpp:367
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: ../src/mainframe.cpp:368
msgid "Seeds"
msgstr "做種"

#: ../src/mainframe.cpp:407
#, fuzzy
msgid "Bittorrent Client"
msgstr "種子大小"

#: ../src/mainframe.cpp:409
#, fuzzy
msgid "Bitswash Homepage"
msgstr "Bitswash主頁"

#: ../src/mainframe.cpp:452 ../src/swashtrayicon.cpp:99
msgid "&Open Torrent\tCtrl+O"
msgstr "打開種子(&O)\tCtrl+O"

#: ../src/mainframe.cpp:452 ../src/mainframe.cpp:535
#: ../src/swashtrayicon.cpp:99
msgid "Open Torrent"
msgstr "打開種子"

#: ../src/mainframe.cpp:454 ../src/swashtrayicon.cpp:100
msgid "Open &URL\tCtrl+U"
msgstr "打開URL(&U)\tCtrl+U"

#: ../src/mainframe.cpp:454 ../src/mainframe.cpp:538
#: ../src/swashtrayicon.cpp:100
msgid "Open URL"
msgstr "打開 URL"

#: ../src/mainframe.cpp:460
msgid "E&xit\tAlt-F4"
msgstr "退出(&x)\tAlt-F4"

#: ../src/mainframe.cpp:460 ../src/mainframe.cpp:591
msgid "Exit Bitswash"
msgstr "退出Bitswash"

#: ../src/mainframe.cpp:462
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: ../src/mainframe.cpp:464
msgid "View &Toolbar"
msgstr "顯示工具欄(&T)"

#: ../src/mainframe.cpp:464
msgid "View Toolbar"
msgstr "顯示工具欄"

#: ../src/mainframe.cpp:465
msgid "View &Status"
msgstr "顯示狀態欄(&S)"

#: ../src/mainframe.cpp:465
msgid "View Status"
msgstr "顯示狀態欄"

#: ../src/mainframe.cpp:466
#, fuzzy
msgid "View Torrent &Information"
msgstr "移除種子"

#: ../src/mainframe.cpp:466
#, fuzzy
msgid "View Torrent Information"
msgstr "移除種子"

#: ../src/mainframe.cpp:468
msgid "&View"
msgstr "視圖(&V)"

#: ../src/mainframe.cpp:470
msgid "&Torrent"
msgstr "種子(&T)"

#: ../src/mainframe.cpp:472 ../src/swashtrayicon.cpp:102
msgid "Prefere&nce\tCtrl+F"
msgstr "首選項(&P)\tCtrl+F"

#: ../src/mainframe.cpp:472 ../src/mainframe.cpp:582
#: ../src/swashtrayicon.cpp:102
msgid "Preference"
msgstr "首選項"

#: ../src/mainframe.cpp:478
msgid "System Language"
msgstr "系統語言"

#: ../src/mainframe.cpp:518
msgid "&Language"
msgstr "語言(&L)"

#: ../src/mainframe.cpp:518
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../src/mainframe.cpp:519
msgid "&Options"
msgstr "選項(&O)"

#: ../src/mainframe.cpp:521
msgid "&Help\tF1"
msgstr "幫助(&H)\tF1"

#: ../src/mainframe.cpp:521
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: ../src/mainframe.cpp:523
msgid "Home&page"
msgstr "軟件主頁(&p)"

#: ../src/mainframe.cpp:523 ../src/mainframe.cpp:585
msgid "Homepage"
msgstr "軟件主頁"

#: ../src/mainframe.cpp:524
msgid "&About"
msgstr "關于(&A)"

#: ../src/mainframe.cpp:524
msgid "About"
msgstr "關于"

#: ../src/mainframe.cpp:525
msgid "&Help"
msgstr "幫助(&H)"

#: ../src/mainframe.cpp:537
msgid "Open torrent file"
msgstr "打開torrent文件"

#: ../src/mainframe.cpp:540
msgid "Open torrent from url"
msgstr "從url打開torrent文件"

#: ../src/mainframe.cpp:540
msgid "Open torrent from URL"
msgstr "從URL打開torrent文件"

#: ../src/mainframe.cpp:543
msgid "Create Torrent"
msgstr "創建種子"

#: ../src/mainframe.cpp:545
msgid "Create torrent file"
msgstr "創建種子文件"

#: ../src/mainframe.cpp:545
msgid "Create torrent file to publish"
msgstr "創建并發布種子"

#: ../src/mainframe.cpp:550
msgid "Queue"
msgstr "排隊中"

#: ../src/mainframe.cpp:552
msgid "Queue torrent"
msgstr "排隊種子"

#: ../src/mainframe.cpp:553
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: ../src/mainframe.cpp:555
msgid "Pause download"
msgstr "暫停下載"

#: ../src/mainframe.cpp:555
msgid "Pause downlaoding"
msgstr "暫停正在進行的下載"

#: ../src/mainframe.cpp:556
msgid "stop"
msgstr "停止"

#: ../src/mainframe.cpp:558
msgid "Stop download"
msgstr "停止下載"

#: ../src/mainframe.cpp:558
msgid "Stop downlaoding"
msgstr "停止正在進行的下載"

#: ../src/mainframe.cpp:560 ../src/trackerlistctrl.cpp:183
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/mainframe.cpp:562
msgid "Delete torrent file"
msgstr "删除種子文件"

#: ../src/mainframe.cpp:563
msgid "Delete Data"
msgstr "删除下載數據"

#: ../src/mainframe.cpp:565
msgid "Delete torrent file and downloaded data"
msgstr "删除種子文件和已下載的數據"

#: ../src/mainframe.cpp:567
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: ../src/mainframe.cpp:570 ../src/mainframe.cpp:1924
msgid "Move torrent up"
msgstr "上移種子"

#: ../src/mainframe.cpp:570
msgid "Move torrent up in the queue position"
msgstr "上移種子在隊列中的位置"

#: ../src/mainframe.cpp:571
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: ../src/mainframe.cpp:574 ../src/mainframe.cpp:1927
msgid "Move torrent down"
msgstr "下移種子"

#: ../src/mainframe.cpp:574
msgid "Move torrent down in the queue position"
msgstr "下移種子在隊列中的位置"

#: ../src/mainframe.cpp:576
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: ../src/mainframe.cpp:578
msgid "Open destination directory"
msgstr "打開目標文件夾"

#: ../src/mainframe.cpp:578
msgid "Open destination downloaded directory"
msgstr "打開目標下載文件夾"

#: ../src/mainframe.cpp:584
msgid "Program settings"
msgstr "程序設定"

#: ../src/mainframe.cpp:584
msgid "Set user preference"
msgstr "設定用户參數"

#: ../src/mainframe.cpp:587
msgid "Bitswash homepage"
msgstr "Bitswash主頁"

#: ../src/mainframe.cpp:587
msgid "Visit Bitswash homepage"
msgstr "訪問Bitswash主頁"

#: ../src/mainframe.cpp:589
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../src/mainframe.cpp:706 ../src/mainframe.cpp:841
msgid "Torrent Exists. Do you want to update trackers/seeds from the torrent?"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:706 ../src/mainframe.cpp:841
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "確認移除"

#: ../src/mainframe.cpp:733
msgid "Open Torrent(s)..."
msgstr "打開種子"

#: ../src/mainframe.cpp:1589
msgid "torrents"
msgstr "種子"

#: ../src/mainframe.cpp:1591
msgid "torrent"
msgstr "種子"

#: ../src/mainframe.cpp:1594
msgid " and data"
msgstr " 及數据"

#: ../src/mainframe.cpp:1596
#, fuzzy
msgid "Remove "
msgstr "遠程"

#: ../src/mainframe.cpp:1597
msgid "Confirm Remove"
msgstr "確認移除"

#: ../src/mainframe.cpp:1846
msgid "Ok"
msgstr "確認"

#: ../src/mainframe.cpp:1857
msgid "DLR"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1858
#, fuzzy
msgid "ULR"
msgstr "URL:"

#: ../src/mainframe.cpp:1859
msgid "PRS"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1860
msgid "DHT"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1861
msgid "INC"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1910
msgid "&Queue Torrent\tCtrl+S"
msgstr "排隊作種(&Q)\tCtrl+S"

#: ../src/mainframe.cpp:1910
msgid "Queue Download"
msgstr "排隊下載"

#: ../src/mainframe.cpp:1912
msgid "&Force Start Torrent\tCtrl+Alt+S"
msgstr "强制初始作種(&F)\tCtrl+Alt+S"

#: ../src/mainframe.cpp:1912
msgid "Force Torrent Download"
msgstr "强制下載種子"

#: ../src/mainframe.cpp:1914
msgid "&Pause Torrent\tCtrl+P"
msgstr "暫停作種(&P)\tCtrl-P"

#: ../src/mainframe.cpp:1914
msgid "Pause Download"
msgstr "暫停下載"

#: ../src/mainframe.cpp:1916
msgid "St&op Torrent\tCtrl+T"
msgstr "停止作種(&t)\tCtrl-T"

#: ../src/mainframe.cpp:1916
msgid "Stop Download"
msgstr "停止下載"

#: ../src/mainframe.cpp:1919
msgid "&Remove Torrent"
msgstr "移除種子(&R)"

#: ../src/mainframe.cpp:1919
msgid "Delete Torrent"
msgstr "删除種子"

#: ../src/mainframe.cpp:1921
msgid "Remove Torrent and &Data"
msgstr "移除種子和下載文件(&D)"

#: ../src/mainframe.cpp:1921
msgid "Delete Torrent and Data"
msgstr "删除種子和下載文件"

#: ../src/mainframe.cpp:1924
msgid "Move &Up\tAlt+UP"
msgstr "上移(&U)\tAlt+UP"

#: ../src/mainframe.cpp:1927
msgid "Move Do&wn\tAlt+DOWN"
msgstr "下移(&w)\tAlt+DOWN"

#: ../src/mainframe.cpp:1931
msgid "Re&announce Torrent"
msgstr "重新發布種子(&a)"

#: ../src/mainframe.cpp:1931
msgid "Force Reannounce Torrent"
msgstr "强制重新發布種子"

#: ../src/mainframe.cpp:1933
msgid "Force Re&check Torrent"
msgstr "强制重新檢查種子"

#: ../src/mainframe.cpp:1933
msgid "Force Recheck Torrent"
msgstr "强制重新檢查種子"

#: ../src/mainframe.cpp:1934
msgid "Open &Directory"
msgstr "打開目録(&D)"

#: ../src/mainframe.cpp:1934
msgid "Open downloaded directory"
msgstr "打開下載目録"

#: ../src/mainframe.cpp:1936
msgid "Propert&ies"
msgstr "屬性(&i)"

#: ../src/mainframe.cpp:1936
msgid "Torrent Properties"
msgstr "種子屬性"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:57 ../src/peerlistctrl.cpp:72
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:57 ../src/peerlistctrl.cpp:72
msgid "Client IP address"
msgstr "客戶端IP地址"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:58 ../src/peerlistctrl.cpp:73
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:58 ../src/peerlistctrl.cpp:73
msgid "Client country"
msgstr "客户端國家"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:59 ../src/peerlistctrl.cpp:74
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:59 ../src/peerlistctrl.cpp:74
msgid "Peer type"
msgstr "對等連接"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:60 ../src/peerlistctrl.cpp:75
#: ../src/torrentinfo.cpp:54 ../src/torrentlistctrl.cpp:57
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:75 ../src/trackerlistctrl.cpp:54
#: ../src/trackerlistctrl.cpp:61
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:60 ../src/peerlistctrl.cpp:75
msgid "Peer status"
msgstr "對等狀態"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:61 ../src/peerlistctrl.cpp:76
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:61 ../src/peerlistctrl.cpp:76
msgid "Client name"
msgstr "客户端名字"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:62 ../src/peerlistctrl.cpp:77
msgid "Flags"
msgstr "標志位"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:62 ../src/peerlistctrl.cpp:77
msgid "Peer flags"
msgstr "對等連接"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:63 ../src/peerlistctrl.cpp:78
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:61 ../src/torrentlistctrl.cpp:79
msgid "Download Speed"
msgstr "下載速度"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:64 ../src/peerlistctrl.cpp:79
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:62 ../src/torrentlistctrl.cpp:80
msgid "Upload Speed"
msgstr "上傳速度"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:65 ../src/peerlistctrl.cpp:80
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:64 ../src/torrentlistctrl.cpp:82
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:65 ../src/peerlistctrl.cpp:80
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:64 ../src/torrentlistctrl.cpp:82
msgid "Total bytes downloaded"
msgstr "開始下載"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:66 ../src/peerlistctrl.cpp:81
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:65 ../src/torrentlistctrl.cpp:83
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:66 ../src/peerlistctrl.cpp:81
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:65 ../src/torrentlistctrl.cpp:83
msgid "Total bytes uploaded"
msgstr "總上傳字節"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:122
msgid "(T)"
msgstr "(T)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:123
msgid "(D)"
msgstr "(D)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:124
msgid "(P)"
msgstr "(P)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:125
msgid "(L)"
msgstr "(L)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:126
msgid "(R)"
msgstr "(R)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:127
#, fuzzy
msgid "(I)"
msgstr "(T)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:185
msgid "Seed"
msgstr "做種"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:185
msgid "Peer"
msgstr "對等連接"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:191
msgid "Handshaking"
msgstr "握手中"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:195
msgid "Connecting"
msgstr "連接中"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:203
msgid "Snubbed"
msgstr ""

#: ../src/peerlistctrl.cpp:207
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:210
msgid "Remote"
msgstr "遠程"

#: ../src/summarypane.cpp:125 ../src/torrentproperty.cpp:57
msgid "Comment:"
msgstr "注釋："

#: ../src/summarypane.cpp:140
msgid "Tracker"
msgstr "Tracker服務器"

#: ../src/summarypane.cpp:241 ../src/trackerlistctrl.cpp:141
msgid "Working"
msgstr ""

#: ../src/summarypane.cpp:245 ../src/trackerlistctrl.cpp:145
#, fuzzy
msgid "Not connected"
msgstr "連接中"

#: ../src/summarypane.cpp:281 ../src/torrentlistctrl.cpp:269
msgid "inf"
msgstr "無窮"

#: ../src/summarypane.cpp:311
#, c-format
msgid "Save As: %s"
msgstr "另存為：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:316
#, c-format
msgid "Size: %s"
msgstr "大小：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:321
#, c-format
msgid "Pieces: %s"
msgstr "分塊數：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:326
#, c-format
msgid "Hash: %s"
msgstr "Hash值：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:331
#, c-format
msgid "Peers: %s"
msgstr "對等連接：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:336
#, c-format
msgid "Seeds: %s"
msgstr "種子：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:341
#, c-format
msgid "Download Speed: %s"
msgstr "下載速度：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:346
#, c-format
msgid "Upload Speed: %s"
msgstr "上傳速度：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:351
#, c-format
msgid "Download Rate Limit: %s"
msgstr "下載速率限制：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:356
#, c-format
msgid "Upload Rate Limit: %s"
msgstr "上傳速率限制：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:361
#, c-format
msgid "Downloaded: %s"
msgstr "已下載：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:366
#, c-format
msgid "Uploaded: %s"
msgstr "已上傳：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:371
#, c-format
msgid "Share Ratio: %s"
msgstr "分享率：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:379
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../src/summarypane.cpp:384
#, c-format
msgid "Tracker URL: %s"
msgstr "Tracker服務器URL： %s"

#: ../src/summarypane.cpp:389
#, c-format
msgid "Status: %s"
msgstr "狀態：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:394
#, c-format
msgid "Next Update: %s"
msgstr "下次更新：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:399
#, c-format
msgid "DHT Status: %s"
msgstr "顯示狀態欄：%s"

#: ../src/swashlistctrl.cpp:388
msgid "Show/Hide"
msgstr "隱藏/顯示"

#: ../src/swashsetting.cpp:63
msgid "Connections"
msgstr "連接"

#: ../src/swashsetting.cpp:64
msgid "Torrents"
msgstr "種子"

#: ../src/swashstatbar.cpp:55
#, c-format
msgid "Peers: %s DHT: %s"
msgstr "對等連接：%s DHT：%s"

#: ../src/swashtrayicon.cpp:96
msgid "&Restore"
msgstr "恢復(&R)"

#: ../src/swashtrayicon.cpp:97
msgid "&Hide Taskbar Icon"
msgstr "隱藏工具欄圖標(&H)"

#: ../src/swashtrayicon.cpp:106
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&x)"

#: ../src/torrentinfo.cpp:57 ../src/torrentlistctrl.cpp:63
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:81
msgid "Peers"
msgstr "對等連接"

#: ../src/torrentinfo.cpp:59 ../src/torrentproperty.cpp:86
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../src/torrentinfo.cpp:62
msgid "Trackers"
msgstr "Tracker服務器"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:55 ../src/torrentlistctrl.cpp:73
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:55 ../src/torrentlistctrl.cpp:73
msgid "Queue Index"
msgstr "排隊中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:56 ../src/torrentlistctrl.cpp:74
msgid "Torrent"
msgstr "種子"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:56 ../src/torrentlistctrl.cpp:74
msgid "Torrent name"
msgstr "移除種子"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:57 ../src/torrentlistctrl.cpp:75
msgid "Torrent status"
msgstr "移除種子"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:58 ../src/torrentlistctrl.cpp:76
msgid "Torrent size"
msgstr "種子大小"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:59 ../src/torrentlistctrl.cpp:77
msgid "Selected Size"
msgstr ""

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:59 ../src/torrentlistctrl.cpp:77
msgid "Selected file size"
msgstr ""

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:63 ../src/torrentlistctrl.cpp:81
msgid "Number or peers"
msgstr "對等連接數"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:66 ../src/torrentlistctrl.cpp:84
msgid "Copies"
msgstr "健康度"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:66 ../src/torrentlistctrl.cpp:84
msgid "Number of copies in swarm"
msgstr "健康度"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:67 ../src/torrentlistctrl.cpp:85
msgid "Time Left"
msgstr "剩餘時間"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:67 ../src/torrentlistctrl.cpp:85
msgid "Estimated time left to finish"
msgstr "估計剩余時間"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:68
msgid "Ratio"
msgstr "分享率"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:68 ../src/torrentlistctrl.cpp:86
msgid "Share Ratio"
msgstr "分享率：%s"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:68 ../src/torrentlistctrl.cpp:86
msgid "Upload/Download ratio"
msgstr "上下載速率"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:118
msgid "Queued"
msgstr "排隊中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:119
#, fuzzy
msgid "Checking"
msgstr "檢查中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:120
#, fuzzy
msgid "Downloading meta data"
msgstr "正在下載meta數據"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:121
#, fuzzy
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:122
#, fuzzy
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:123
#, fuzzy
msgid "Seeding"
msgstr "做種中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:124
#, fuzzy
msgid "Allocating"
msgstr "分配中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:125
msgid "Checking resume data"
msgstr ""

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:148
#, fuzzy
msgid "Queueing"
msgstr "排隊中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:153
#, fuzzy
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:159
#, fuzzy
msgid "Paused"
msgstr "暫停"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:170 ../src/torrentlistctrl.cpp:173
#, fuzzy
msgid "Error!"
msgstr "錯誤"

#: ../src/torrentproperty.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Torrent Setting"
msgstr "程序設定"

#: ../src/torrentproperty.cpp:44
msgid "Torrent Info"
msgstr "移除種子"

#: ../src/torrentproperty.cpp:51
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: ../src/torrentproperty.cpp:65
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ../src/torrentproperty.cpp:71
msgid "Disk Free Space:"
msgstr ""

#: ../src/torrentproperty.cpp:74 ../src/torrentsetting.cpp:102
msgid "0 Byte(s)"
msgstr ""

#: ../src/torrentproperty.cpp:90
msgid "Settings"
msgstr "程序設定"

#: ../src/torrentproperty.cpp:117
msgid "Select None"
msgstr ""

#: ../src/torrentproperty.cpp:119
msgid "Select All"
msgstr ""

#: ../src/torrentproperty.cpp:121
msgid "OK"
msgstr ""

#: ../src/torrentproperty.cpp:124
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "France"

#: ../src/torrentsetting.cpp:62
msgid "Torrent Settings"
msgstr "程序設定"

#: ../src/torrentsetting.cpp:74
msgid "Save:"
msgstr "保存："

#: ../src/torrentsetting.cpp:99
msgid "Free:"
msgstr ""

#: ../src/torrentsetting.cpp:135
msgid "Start Torrent"
msgstr "初始作種"

#: ../src/torrentsetting.cpp:160
msgid "Do not prompt for torrent settings."
msgstr "取消提示torrent設置。"

#: ../src/torrentsetting.cpp:187
msgid "Storage Allocation Mode:"
msgstr "存儲分配模式："

#: ../src/torrentsetting.cpp:244
msgid "Seed Ratio"
msgstr "分享率"

#: ../src/torrentsetting.cpp:322
msgid "Choose default download directory"
msgstr "選擇默認下載文件夾"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:53 ../src/trackerlistctrl.cpp:60
msgid "URL"
msgstr "URL:"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:53 ../src/trackerlistctrl.cpp:60
msgid "Torrent Tracker URL"
msgstr "Tracker服務器URL： %s"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:54 ../src/trackerlistctrl.cpp:61
#, fuzzy
msgid "Torrent Tracker Status"
msgstr "Tracker服務器URL： %s"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:55 ../src/trackerlistctrl.cpp:62
msgid "Next Announce Time"
msgstr ""

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:55 ../src/trackerlistctrl.cpp:62
#, fuzzy
msgid "Torrent Tracker Next Announce Time"
msgstr "Tracker服務器URL： %s"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:178
#, fuzzy
msgid "Reannounce"
msgstr "重新發布種子(&a)"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:180
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:181
msgid "Copy"
msgstr ""

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:182
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:232
msgid ""
"Add tracker\n"
"Please enter a new tracker address"
msgstr ""
"添加tracker服務器\n"
"請輸入新tracker地址"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:233
msgid "Enter a new tracker address"
msgstr "輸入新tracker地址"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:268
msgid "Edit tracker\n"
msgstr "編輯Tracker\n"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:269
msgid "Edit tracker address"
msgstr "編輯tracker地址"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:297
#, fuzzy
msgid "Remove tracker "
msgstr "確認移除tracker"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:298
msgid "Confirm remove tracker"
msgstr "確認移除tracker"

#: ../src/urldialog.cpp:41
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#~ msgid "Download Rate"
#~ msgstr "下載速率"

#~ msgid "Upload Rate"
#~ msgstr "上傳速率"

#~ msgid "DHT Nodes"
#~ msgstr "DHT節點"

#~ msgid "Incoming"
#~ msgstr "進入"

#~ msgid "Maximum Half Open Connections:"
#~ msgstr "最大半開連接："

#~ msgid "Confirm remove "
#~ msgstr "確認移除"

#~ msgid "Compact"
#~ msgstr "緊湊分配"

#~ msgid "pause"
#~ msgstr "暫停"

#~ msgid "queue"
#~ msgstr "排隊"

#~ msgid "queued"
#~ msgstr "排隊中"

#, fuzzy
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分類"

#~ msgid "Compact allocation"
#~ msgstr "使用緊凑的存儲分配"

#~ msgid "2"
#~ msgstr "2"

#~ msgid "3"
#~ msgstr "3"

#~ msgid "5"
#~ msgstr "5"

#~ msgid "6"
#~ msgstr "6"

#~ msgid "Confirm remove torrent?"
#~ msgstr "確認移除種子？"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "下移"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "開始"

#~ msgid "Start Download"
#~ msgstr "開始下載"

#~ msgid "Start downloading files"
#~ msgstr "開始下載的文件"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上移"

#, fuzzy
#~ msgid "About "
#~ msgstr "關于"

#~ msgid "Developed by "
#~ msgstr "開發"

#~ msgid "Documentation by "
#~ msgstr "文檔撰寫"

#~ msgid "Graphics art by "
#~ msgstr "圖形制作"

#~ msgid "Translations by "
#~ msgstr "翻譯"

#~ msgid "All Torrents"
#~ msgstr "全部種子"

#~ msgid "&Preferences\t(Ctrl+P)"
#~ msgstr "參數選擇(&P)\t(Ctrl+P)"

#~ msgid "Main ToolBar"
#~ msgstr "顯示工具欄"

#~ msgid "Miscellanous"
#~ msgstr "雜項"

#~ msgid "Torrent ToolBar"
#~ msgstr "顯示工具欄"
